窮撚想搬出黎住

真係好唔開心
返工已經好大壓力
返到屋企人成日鬧交 真係頂唔順
搵得個萬零蚊 想搬出黎住
4千蚊樓下
有冇巴絲好介紹

搵FD夾租啦

睇緊工廠大廈會唔會相對平啲🤨

訓街 0租金 不過呢家體育館閉館 有開既話幾正 洗涼同訓0支出

得一個frd有興趣
但佢返緊pt 唔穩定 仲諗緊

樓下套房3000幾 不過乜尻都冇

Lm

4000你工廈都租唔倒 垃圾湯房都6000未計水電
同埋你冇錢比2按1上同經紀佣金

想知你做咩工萬零蚊多啲。

體育館本身開24小時咩？

我都想知

唔好玩啦萬零蚊搬出黎住
不過無話唔得嘅
唐七八九樓劏房都有可能得

依個唔係重點

千五蚊有找, 兩房一廳

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

咁樣你嘅生活質素會好差

可以租5000左右 不過你預左冇錢儲到

如果唔介意遠我見租屯門龍床盤或者洪水橋尚築我見都係6000-8000到起碼比多兩千有新樓住又有會所做下gym

宜家支那肺炎劏所d喉好亂住唔過

利申：唔係AA純粹新界西撚

其實ok

同朋友住慘過同屋企人

窮就要忍嫁啦
萬頭想有私人空間，不如叫屋企人唔好嘈算啦

露營0租金
手機上網 100～200
電費0 去商場偷電
一個月 gas 煮食
體育館沖涼

依家體育館無得沖啦，
可以揀返有得沖既campsite。

1個月未計食野
唔冼500

預咗 會慳啲洗

唉 我都見屯門個邊多租盤 但真係太遠
利申：新界東

可能係我講得唔好
琴晚12點幾開始比佢鬧咗成個鐘
講啲野好hurt 好難聽
因為我有皮膚病 佢話驚我傳染比成家
但其實個病唔會傳染
中醫西醫咩都試過晒 我自己都好灰
聽到佢地咁講好唔開心
之前已經試過嘈到我去我朋友屋企瞓
真係頂唔順先諗住搬出黎住

好細膽驚鬼個啲 所以都有少少卻步

搵下d 村屋

得返劏房簡

識番個男朋友先搬出去

又話樓爆
唔爆連租都租唔起

諗起石屎床

食男朋友住男朋友洗男朋友錢
這裡是香港，yeah~~

有幾遠呀

我因為屋企人有事, 所以一個人住緊
p.s 公屋, 唔收你租, 唔收肉金, 接濟手足
tg: @jamesdaguy

4000 好多選擇。

去做tom魚學徒啦3000萬蚊起跳

Hi 男朋友

多謝巴打
但好似唔太方便

搵食玩交友app la😂

搵近市區搭營算啦，沖涼自己諗方法join gym room又好點都好

濕疹係咪?
錢銀野真係唔好上連登問
尤其呢個台，呢度一堆網撚成日高拜低踩
完全睇唔到個世界另一邊

你可以試下搵人合租先
旺角, 太子, 深水埗D劏房都有幾千銀
不過環境你未必接受到
但起碼可以有返自主生活先

咁樣租法仲辛苦啦

其實後生女一個自己出我黎住
都係同屋企相處唔來
但唔夠錢就必然有所犧牲
出黎住一闊三大
到時唔止要租金
上期、按金、家電、食飯等等開支會大好多
搵萬零的話, 你份糧會冇哂, 計清楚先

你近邊頭返工？
有啲hostel都係幾千蚊

講真宜家就算深水埗最平有獨立廁所既劏房都要五千幾，
仲未計你水電費，
你搵得萬零蚊唯有繼續忍氣吞聲住屋企，
當係激發自己上進心搵多d錢囉

想平我就建議
1. 搵朋友夾租巿區盤 or
2. 租村屋 + 出入渣電單車

萬零蚊搵份包住

女仔可以考慮同我住

室友好緊要 真心 周埋想問你地預算大約幾多島？

係 一諗到份糧無曬好肉赤儲唔到錢
已經搵咗啲合租平平地 今個星期去望下再決定

港島
見附近正常嘅都要五六千左右 得個籠屋咁款
好似合租好啲

屋企廚房幾大

係 有無睇開邊個醫生？

問咗個朋友話想搬 但佢男友都想一齊搬出黎住
所以不了啦
預算頂多六千左右

你男定女?想搵邊頭?

50呎

試下做敏感物 test

我都有興趣租幾個月
絲

尖沙咀

其實仲有一個因素
就係你對自己個career有冇信心
我一開頭搬出來連工都冇
仲要係戶口黎5皮野出黎, 決定左就最少一年死約
如果有信心穩陣就去馬, 可能人工跳幾跳升得快
連買都有本事

唔係個個好似你咁諗, 我自己本身都有女朋友
我自己好自律

睇得好？